攻擊黨鐵既目的同好處 請指教

政府立場宣示？
影響票價收入？
增加營運成本？

認真想討論下

唔俾佢運狗捉人

拉

721
831
屢次係狗濫暴情況下封站封示威者後路
屢次停止服務唔比市民參加和平集會
屢次運狗落黎圍捕
夾埋狗做大龍鳳入示威者數

如果做咁多野都唔裝修，咁成日裝修list都唔駛要啦屌

咁應該鎖佢出入口，街坊派哨兵睇住？
大堂設施有咩關係呢？

明白，即係以牙還牙，懲罰惡人的確係維持平衡既方法。咁有冇話要達到咩效果呢？如果佢企硬又如何？

我見到比較make sense既目標係日日幫佢停駛，降低票務收入同幫助罷工，當然抗衡黨鐵唔止靠裝修，仲有和你suck 和你shop等等

阻你返工

其實一樣運到
爆門口爆閘影響唔到佢功能

咁咪以後搵警務處幫襯囉

背叛香港人既懲罰

黨鐵只顧利益，比中共屌一兩句就背棄港人，仲封站黎運狗比狗休息，罪該萬死。

同埋真係焦土政策之首，最明顯影響到全市經濟交通。

黨鐵獨大年年加價都時有延誤，物業商場賺到笑，搞高鐵由你喇，搞沙中線超支爆期又剪鋼筋，香港人對你萬分包容，無屌你屌到開花，未曾郁你一磚一瓦。。。。。。

黎到關鍵時刻，你背離香港人？你一定要付出相當代價！

問過popo先知
差d比popo搞到我返唔到工呀

有人需要被罷工

我都有同fd傾過依個話題
可以再講多次
所謂裝修行為其實某程度係保護返手足
想用威嚇令有意想賣港嘅各路人仕
真係用心諗清楚後果
想賣港又點止黨鐵 美心 福建

日日幫佢停駛到底係幫邊邊呢？黨鐵停駛無輪係八月初塞鐵擺工，定今日停個別站減班次都似乎係令交通阻塞既怨氣導向手足

然後呢 返唔到工所以會嬲政府？

阿sir吠兩聲嚟聽下？

你係咪對壟斷左香港一半公共交通既黨鐵有咩誤會

焦土政策係民意多數所願？如果係既點解政府要幫手搵臥底破壞黨鐵

佢停駛係佢付出代價定一般香港人同手足付出代價？就算佢今年負增長，乃至破產（雖然不可能），咁香港人又可以脫離佢如常生活？